[認人]北角一名路過男子被捕

稱只係食落街食野，則被狗反手上鎖，是事冇任何衝擊，冇口罩，冇裝備
男子不斷問狗做咩拉佢
狗冇答佢犯咩罪

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

食屎狗！

見啲狗追左佢成個街口
十幾廿個追佢